[Fact checked] 暴龍哥鄭中基係手足又一鐵證！

Link:

4:00開始睇

佢不嬲都黃,唔係今日先知下嘛

你見到條片咪當撐下佢囉

鄭中基黃左好耐啦

娶左依家個老婆形像正面哂